Note8 vs S8+

兩部都大芒，支筆可有可無情況下，邊部性價比高d?

S8+ 64GB $5098 vs Note8 64GB $5898

Note8
S8+

傻鳩就買碌8

咁買S8+

打機既話好似N8好D

S8+會lag
Note8 唔會

S8+ 5098 抵屌
出面大鋪仲係5798

smt網店入優惠碼【VDAY18】就有5098，今日收到既sms

S8有冇？

都得喎，4598

4598真心抵屌 仲有mon 一年跟比您

個樣又靚，性價比亦高過碌爆個柒頭搖控器樣

想知個優惠碼可唔可以用落其他機

上完8.0會打破s8 lag呢個bug

Nokia 8

S9+

出左S9咪買S8
點解重要問

等月尾喇

屌全部冇貨

Note8